請Admin 永久封禁 P牌會員"幾夠薑" (#354329)

此會員開埋啲Post同五毛完全冇分別之餘

仲要喺寵物小精靈動畫Post ( ) 度屢次搞破壞

喺唔附上任何來源嘅情況下放流料嚴重影響整個Post嘅正常討論

請Admin Bam此會員("幾夠薑", #354329)以防止以上提及嘅Post以致整個LIHKG充斥此類害群之馬

推

Admin幾時先肯Bam條賤種?
佢又是喺個Post度搞破壞啦

有咩唔啱就封人

見到已Bam, 謝Admin

Push